買咗部iphone7 未有number 邊個台嘅4G無限上網計劃最平最好

未有number喎

已出電訊數碼$96 plan
Thanks, 此po已完